有冇人睇過史上最不幸大佬三郎？

笑撚死

河井先係真主角

三郎 又冇膽又毒

睇過
好撚好笑

淨係睇過日劇
條女好正
仲有西野翔

漫畫人個app有

d人話劇集垃圾架wo

有冇第二部

有 個陣追到20卷 之後就好似無再出 唔知依家仲有無

河井個髮型先係主角 成日等睇三郎爆SEED

有出第二部？
我係以前租漫畫睇完全套
結尾話第一部完但好似無見過有出第二部？

打摔角果度好好笑

有 叫風雲野望錄

冷門到連漢化都冇

記得好多年前睇過, 笑到仆街

不過已經唔記得左講咩

我都想睇第二部漢化

屋企有一套
上網好似無得睇後面果d

前面幾好笑，但愈後愈垃圾，d套路用完又用悶到嘔

冷面天使